（正視聽）其實港女真係唔算差，改下少少公主牌氣，對波大返少少其實好多都 above average ！

台妹：好多都 on99 冇咩世界觀，同埋好多都好現實，信義區有間屋先睇得上眼
日妹：拍拖時就好好，結婚後全副人工要俾哂佢，不了
韓妹：冇咩認識，但感覺粗粗魯魯，結左婚變成韓國嘈怨巴閉的大媽
鬼妹：冇共同文化，夜晚收工同佢一齊食牛雜糖水，佢唔識欣賞！
大陸妹：攞你張香港身份證呀 on9 ，快啲飛撚左佢啦，中出都唔好呀，一陣屈鳩你生仔

結論：港女世界第一！好多都有樣有腳，對波大返少少，牌氣改下就屌打哂全部人！
同意請正評和留言！

改到就唔係港女啦

啱

對腳長少少

五官端正少少

波大少少

性格好少少

就...above avg 了

港女只愛洋腸

只係對波都難搞啦，香港咁多ipad，尤其80後，90後都好少少
Ipad真係不了AA, A, B......同屌人妖無分別

咁咩國家嘅女都有啲嘢改善少少就above avg 啦，問題係呢啲嘢有幾易改
ipad 同公主病真係好難搞

日妹唔係缺點喎，好多廢男真係搵得多，但月月清

整體文化嚟 無得改

想講遇著個慳家精打細算日妹真係儲多好多錢

港女世界第一
我覺得緣最好
腳>波

係靚嘅脾氣差啲都冇所謂
最慘啲豬閪又公主病

講到港男好好咁
宜家支那妹都唔候港男

日本妹個老公出軌會出黎一齊道歉

梳，港女睇港男就好似連登仔睇支那妹一樣

多數腿好靚
但胸奴果啲就無計

仲有
唔好個個生得咁矮仲幻想男友有180

追左泰妹了 下世先要港女啦

係港女無波你被逼做腳膠喎

呢兩樣野都係深入骨髓

真係要比較既話
點都好過外國大骨架班肥婆
亦都好過東南亞班甩皮甩骨
雖然係無波 唯有用腿補償
不過當真係拍拖之後其實都係好睇
始終都係對波實際

好多港女EQ真的不行 感覺是不是人生過太爽 沒遇過困難

越南妹平靚正

港女真吹奏，全東亞最仆街嘅女人黎
港男先係亞洲男人中最top

東南亞點樣甩皮甩骨 高質如泰越馬唔講 淨係渣住緬甸老撾柬埔寨果咋窮閪女人黎話人甩皮甩骨？

屌你咁講男人都係啦

大隻少少
高少少
靚仔少少
有錢少少

多得買相同去女僕cafe既毒撚
搞到成堆豬閪扮上菜 以為自己仲有得揀

所以成日都話無咩批判思維就唔好上連登
部分post真係會潛移默化你既思考模式
啲野唔係零就係十
唔係黑就係白
視野狹窄既人先會諗野咁二元對立
將一個有感情有思想既個體歸納做一整個民族
然後169打一船人
雖然個post係讚緊香港女仔
但係何必拉埋其他地方既女仔黎比較呢
樓主仲好意思屌台妹無世界觀
講得出咁既on9理論 應該現實世界連朋友都無乜幾個

驚閪
咪由佢 最後d臭閪搵邊個埋單？
咪又係d毒撚

共業黎架

Ferny最高！！！！

你又識佢既 我係咪邊個post同你傾過計
BTW 泰妹點止佢一個高質呢
我個人當然希望有更多靚嘅泰妹比人留意到

毒撚都幻想有大波長腿女友，講到港男冇問題咁

小心有賓周

港女靠得住，豬乸會上樹

反而外國妹好放
台妹有禮貌又好心地，單純啲
泰妹成日笑，熱情

2020年 講野仲好似停留6-70年代 進步啲啦香港人

港女好多樣幾靚

咁你又有幾進步？

agree

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

概念化一切

起碼唔會好似你咁一見到泰妹就指住人話人地有鳩有賓周咁膚淺囉

咁我真係中過伏嘛

樓主有冇真係親身同外國女仔深度相處過?

劣質日匪文化

港女脾氣我覺得還好 其實港女係扭計氹下就得唔係真臭脾氣 但身材真係唔知係咪基因問題 真心差嘅多

你鄉下出黎?
樓主先話完台妹冇世界觀
原來連登仔都係

你叫雞叫著人妖唔洗同人講ge

三頁都冇圖？

平心而論，港女啲腳大部分係正既，但對波太細係慘敗原因，大波有腳個班識賣相就好容易發達

乜撚嘢牌氣

樓主試過晒？
點比較

大家望下自己老母個身型咪知點解香港女仔身材差囉

改到好過台妹
咁咪好過台妹

補多句
經歷咗咁多事，擇偶條件一定要有相同理念先得
係港豬就收皮

做咩啫你，少少嘢就起哂鋼咁，講下笑都要俾你屌？又唔知你識幾多嘢呢？
最有世界觀個個係你啦，滿意未？

港女萬歲！

個個80後90後都學晒sammi減肥
減到對波都無埋
其實00後開始好返啲 有波有腳

你夠唔夠上進心？

唔見你笑日匪妹眼細？
走去笑好種泰妹

隆胸呢？

「對波大返少少」其實呢件事都好難

港女會為左自己對波細搵千百樣藉口
著衫唔好睇 / 大波好麻煩...諸如此類
而且大部分係中學時期已經減肥 發育時間營養唔夠 肉都唔生多舊
最後全部變晒三跑

台妺單純
單純嗰個會唔會係你呀

有咩關係

識唔到大波港女係你問題
而家大把嫩口港女好撚大波

一句嘢都可以變到你無限放大講到咁，真係要寫個服字俾你

至少我接觸個啲係

就係因為港女好多都唔差，先至要退而求其次搵其他，你明唔明

無上進心談何追港女

我係一個專業嘅外賣仔。夠唔夠上進

月收入幾多？

港女冇公主脾氣仲係港女咩

米露迪夠晒港女
但好撚7正

要幾多先可以追港女

有b 偷笑架啦

現代奴隸大國

你咁講你講個d地方女都係改少少都above average啦
港女仲要差唔多集齊你個d缺點，用一個公主脾氣概之

泰國多人妖，叫你小心，都好合理

比哂份糧日本老婆打理唔係問題，但綠帽機率好高

A0 dead 唔使理

唔係前有十四巴
後有十幾腳咩
香港男仔唔要面的話 可以去到好盡
唔知算唔算優點

慳家港女比較要求低，月入有基本嘅5萬就可以考慮同你拍下拖，但你要2年後要做到7-10萬嘅要求。
有多少少要求嘅港女，7-10萬個月，係基本數。
高質啲嘅港女，10萬以上，其後愈多愈好，咁先有得拖下手。

成班武呂係到鳩up
現實同港女講改下脾氣已經引爆左個炸彈

豬西仲要認為自己係索女...

我mark實左你啦
仲有咩泰妹你有留意
我成日睇泰國野

咁你有幾多😀

入門啲人通常睇baifern 貪佢夠紅 應該係泰國一線藝人
個樣貼地似東方人 性格唔錯
間唔中又肯騷下身材

香港人吹自己係台灣

港女世界第一

我慳家港女黎，5萬就會考慮

how much

咁你平時拎五萬係點洗😀

其實港女都有好多係爽朗性格

鍾意得港女就唔介意呢啲啦，其實好少事姐
一鍾意就鍾意哂佢嘅全部，好同唔好都鍾意/包容

佢小花啦應該未到一線
一線應該係mai bella個啲
我中意睇青春劇
荷爾蒙個雪碧好正

秒殺

咁你有無月入五萬？
無既 都唔係門當戶對
定係你塊西係金造？

我驚你做雞都搵唔到五萬😂

你覺得我想追依個女仔做女朋友，一個月要搵幾多先掂？

baifern呢個級數都仲要叫小花 咁我fern應該要用七線奀星黎形容

其實公主病都係家人/男友縱出黎

呢一年幾 有邊個真香港人過得爽？

其實佢真係算係
佢好似冇簽電視台約
拍1台唔同拍3台啲劇
同埋佢資源好似麻麻地

我都覺得港女最好，價值觀相近又有世界觀，當然唔係講全部
而家嗰個係港女，以前試過同台妹、大陸妹一齊過

始終都係港女最適合自己

港女細個肯做下運動 早訓 飲多啲奶
鍾意做愛又專一 肯含撚嘅話
真係無敵

文學研究post

1台我當佢泰國viu新興野 3台就強大係泰國tvb咁好難影響到佢收視
不過泰國電視台多 咁樣類比其實唔係幾合適

錢咩啊, 係鐘意你嘅趕都趕唔走

溝通啫 又一竹竿打一船人

Sorry 負皮左
如果港女格咁易改就唔會咁多人頂唔順分手啦

港女又矮又瘦又冇波成個小學生咁，不了
台妹Taiwan No.1

唔係架1台收視好撚勁架
佢aim鄉村收視觀眾
3台就收視低但後生中意睇
同埋啲星係紅啲

不過呢排1台好似因疫情拍唔到劇 黃金時間要重播鐵石心腸

我既最愛鐵石心腸
可以重睇十次

不過呢排又拍返 fern有兩劇渣手

好難大波，懷疑係香港人種問題，有啲你睇下佢係全個人都瘦同細隻，你睇下譚嘉儀、李佳芯果啲，瘦撚到

香港人肥既女仔真係唔多，唔知係咪基因問題，好似食唔肥咁

上一上DCARD望下台妹副偈又淫
內在外在都唔夠人砌

同邊個拍呀？？

我做ptgf, 傾計plan 都收600/hour, hea做1個月都有10萬😘

日匪都多殺人犯,專殺香港人

泰妹聽聲就知係咪TRANS啦
美國TRANSGEN有140萬人
,仲多過泰國好多,你唔STEREOTYPE美國多人妖?
分明係歧視同大鄉里

有套舊年拍到依家 同一個叫tao既男拍
唔記得有無記錯個名
另一套淨係見佢有tag過個劇名未清楚係咩黎 要再了解下先

搵咁多就唔好睇條仔搵幾多啦
你都係雞 貼大床 搵個靚仔咪算囉
月入十萬真係唔差果一萬幾千 😂

其實台妹都唔算差只要識多d世界觀同唔好咁現實

日妹都唔差，只要唔好拎晒我啲錢

如此類推

結論:全世界既女都好好，不過都唔鐘意你

同人傾下計都算做雞清你有無叫過雞？
我搵得多過啲仔，但我都唔會睇你唔起嘅，有5萬有啲基本野咪算囉，要求唔高

Ipad mini

無波已經扣你五十分

上年開始，港女世界第一

大部份都係照吃喝玩樂@@

女仔？
呢個有無35歲

算啦 毒撚有女已經心滿意足

有冇咁差==

肥婆只要瘦返就above avg
樣衰只要靚啲就above avg

港女惡過共產黨

鍾意台妹多D 港女性格不了

負皮
冇身才有脾氣嘅手足都係世一
（利申：冇囡，冇受過公主脾氣

所以見到洋腸咪成地水

小學生

其實你咩都講到改善左之後點點點，咁個個都可以係男神/女神啦
事實上就係人無完人，睇你覺佢d優點你欣唔欣賞同佢d缺點你受唔受咋喎

呢個真，好多人老婆係ipad，周圍同人講自己鐘意腿多過波 (仲要條女係矮人，隻腿勁短)
好心做人咪咁假啦 認自己搵唔到有波女做老婆咪算囉！越兜只會越柒 男人老狗成世人波都未揸過，真係慘

唔覺經驗之談

我意思係咩人都有，經驗同我講，你係咩人就會吸引咩人(一凹一凸/ 性格相近)

關我撚事咩😅😅，我都無出聲

試過台妹返唔到轉頭

唔係啊⋯⋯咁都35？

港女咪即係中國種 南方種

脾氣難改過對波

有咩特別 ？

月娥算唔算港女

身材 唔洗講都知差幾皮，又白又大波真係一街都係

性事 床上表現同睇av有得揮

係00後溝左好多支那血統姐

啲公主脾氣真係好難頂郁啲就嬲 嬲嘅原因完全唔講道理
識人俾港女啲臭脾氣搞到變咗gay

你都好d知原因
我要估架

真係寵壞哂 食唔到想食嘅餐廳又嬲 買唔到想買嘅野又嬲 又多多要求 只要達唔到佢啲要求就嬲

同意你講法
但有朋友叻d咩

仲有其他國家嘅女 駛唔駛轉機...

我識7對日本女同外國男結婚 都唔駛比份糧佢

多得啲男同學成日笑發育緊嘅女仔肥

唔叻 我都無乜台妹日本韓妹鬼妹朋友
所以樓主係點下呢個定論?

港女世界第一

利申：好愛我女朋友

我諗你應該唔識台妹
佢地EQ同世界觀都好差
港女係衰冇波同閪格

你啲台妹都係見到香港人就出哂水姐
啲台仔fd個個都屌鳩啲台妹拜金
不要吃兔兔啲綠茶婊一街都係啦
搶人條仔仲覺得自己好勁婊子滿天下

結論：咩地方都有咩女人，唔使比較，打和

台妹大把冇波

唔得 港女真係改唔到公主病

做爛巿

港女一樣現實

又真

聽聲知係唔係,都唔代表唔多

美國多唔代表泰國唔多,可以兩國都多

你邏輯都幾差下

可以改咁多嘢點解重要食港女

懷疑樓主曲線踩港女

泰國其實真係唔多
美國百幾萬 transgen
泰國得廿幾萬transgen
當然你可以話兩國人口數目唔同
話人logic差之前
首先搞清楚
咁點解佢地唔stereotype美國多人妖先？
咁唔係歧視係咩？
大鄉里就認啦

只不過係泰國 transgen可以打入主流
你先會覺得多炸嗎

等於日匪匪國崗名拍av
你會唔會覺得日匪周街都係av女優？

又話要求真 我前一段已經講左實際數目係美國多好多 多成百萬
你就話人美國多唔代表泰國少

仲咬人logical fallacy
明明講左美國多好多

我而家用返你個stereotype
覺得日本好多av女優 得未

港男見到鬼妹都成地口水

鍾意得台妹/鬼妹/日本妹/韓妹（支那除外）就唔介意呢啲啦，其實好少事姐
一鍾意就鍾意哂佢嘅全部，好同唔好都鍾意/包容

邊度有人話美國唔多人妖？打稻草人？

無論有無stereotype，你之前都係犯左邏輯錯誤，同搞唔搞清楚stereotype無關

更何況你搞錯左stereotype既意思。如果泰國以前多人妖，但依家唔多，人地卻主觀認為泰國仲多人妖，咁就叫stereotype。但實情泰國人妖數目依家同以前都多，點可以話「泰國人妖多」呢句說話係stereotype？

李嘉誠錢多過大劉，但其實李嘉誠同大劉都錢多

咁顯淺道理都要拗

問題係
你知唔知泰國ge transgen人口佔總人口約
0.4%

世界average 係0.3%

咪再出黎7啦好唔好？

日匪就真係周街細眼av女優啦

我個意思係 美國仲多transgen過泰國咁多
點解冇人衝出黎話美國妹有j ？
只係識話泰妹？

logical fallacy個個係你呀大佬

呢個我係下面回左你
講多句都sai鳩氣

高於平均值少少都叫大劉 笑大人個口

但鬼妹污糟到仆街

連登仔好鍾意支那妹㗎

就算唔改公主脾氣對波唔大咪又係大把兵...連登仔成日話港女不了，但現實生活咪又係狗衝

台妹就係

岩，慣L晒享受

對波係00後有改善 十幾歲就咁大 真係改到個性格就真係國寶級

溝唔到女喺度發up風

港男靚仔少少、高少少、大隻少少、無咁毒少少。。。都係世界第一！！

巴打有無留意thanyawee?

（btw我之前好似係另一個post 見過你）

唔覺大部分港男都鐘意亞洲人
你講日本台灣就可能會

講到好似連登仔任揀咁

圖都冇點討論

最撚大既缺點，點改

有 B 已經滿足
你睇啲記者佬, c cup 已經寫巨乳

鬼妹好正啦咁講，大波籮大骨架

你覺得係好事? 奴性重
冇自己

港女唔改脾氣已經世界第一
全世界女仔
只有港女會咁為香港出心出力

ipad我都唔緊要
咪撚公主病同咁唔講道理已經ok

你受過港女啲脾氣同一哭二鬧三上吊未

想知條女依家點

更靚睇得多都會厭

對波大返少少，牌氣改下就屌打哂全部人！

你彈多過讚

呢啲佔大多數

幾好 就係要啲囡囡聽話

Pin呢個

港女對腳

講到港女好似好恨要你班連登仔咁

證明港女狗眼看人低

認真 要求人之前不如照下塊鏡先
響條街 靚女既真係多
但講到靚仔 邊撚到？
瘦撚到仆街 真係一拳一個

老婆係日本人
結咗婚之後都係財政獨立
無你講嘅要成份糧要俾晒佢

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

得罪講句 你地班港男唔好得去邊

前線巴另計

港女世一啦戇鳩

你去MK TOP行一轉就知90後00後平均有C 已經大波咗好多啦

咁你唔即刻死返去baby condom/she?

又討厭港男 又要用港男寫嘅app

咁犯賤嘅

大象腿

人地塞左個厚墊咋
揸過先好講係咪真啦
呢啲女一除甲全部見真章 即刻c跌返落去a cup

秒左

屌你肯定係青頭仔來

真係靚女其實唔多
大部份女都只係衣著打扮令個人望落靚左
港男真係要執下個身形同衣著打扮

鬼妹正d

錯 只係前線絲世界第一

不分化，全部！

On9你冇見過女人玩升球大墊咋？
我除過幾條女甲 前後分別大先講咋
你實係青頭仔

多得2000年班明星，近幾年已經改善左

未見過女人塞nude bra係bra入面？
一除條溝即刻冇撚曬
一秒變平胸
有啲個bra成3cm咁撚厚
一拉就有條溝 一除就冇撚左
青頭仔

你講到全球得香港女仔識塞墊咁

說話就唔係咁講喇

人人都有錢少少既時候
仲係唔係有錢少少呢

係咪升球大戰一眼睇得出
大唔大波淨係用Gap來判斷？
果然係青頭

韓妹架妹都係
韓國啲女真係戴兩個bra
著緊身衫睇落咪凸囉
除衫就pk了

我屌緊系個陣你返緊工呀

宜家d靚妹好大波

咁希望你唔好屌到有愛滋 祝福你

On99低能仔黎

你又知同屌人妖無分別？

其實整體一定唔差
有錢地方有得買化妝品，又唔使好粗勞，會差得去邊

係要單獨講咪身材差d喇（相比歐美，同亞洲比我唔覺得差好多，唔好成日睇av，ig就以為全部日本妹台妹都係靚同好身材）

咁每個地方有靚有醜
d人係要放大港女醜個面去比外面美個面真係無得比

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

人地稱呼叫妹，香港果啲叫女，就知出事啦，又唔見你叫港女做港妹

我屌過唔少ipad女 除左衫，心口係平板，仲要啲胸骨凸出，無哂mood
你唔明，去睇下貧乳AV

你真係on9
00後冇出呢招好耐
你唔信既自己溝個00後大波妹試下囉

所以, 大家都係接受現實

港女不愛毒撚

港男條鳩都冇鬼佬咁粗咁長啦

利申：賓周細

知佢係邊個 但唔算深入留意

由得佢哋啦，佢哋咁樣會開心啲

True

賓周短(at least 9cm up)都可以照屌西，唔影響
Ipad無得揸波令對方性慾下降

抄Ptt

人哋見我9cm都唔會想畀我插入去啦

共同話題多真係一大優勢

你睇到嘅大波台妹都係IG幾萬like嘅人，有幾多普通台妹你睇唔到

定係對方ipad唔敢除衫驚你恥笑咋，求其作個藉口話你9短唔比你屌

林鄭其實都好人嚟
只要佢肯聽民意同唔好聽中共指揮

冇波係港女特色

淨係攞連登黎講啦
我從來無見過有美國囡囡post會有班傻仔走去話美國妹係人妖 但泰妹post就大把戇鳩仔咁做
咁唔係歧視又係咩？
如果泰國咁撚危險係無正常女人既咁一早無晒泰國人啦

你搵嗰種叫仙女

又改下小小又大番小小仲邊係小小
人人有錢小小靚仔小小都above average 啦
on9

多謝你為泰國女孩發聲
全亞洲歧視泰國最嚴重既地方就係香港
其他亞洲人絕對無香港人咁膚淺
我有時以自己係香港人蒙羞

條j短又仇女 你要埋我個份

港男世界第一

自己gay走去賴人
連登仔嚇到唔少女仔唔鍾意男仔我就信

連登個個都想溝鬼妹 不過溝唔到咁解

大波既就唔係港女啦啦

無15cm應該直頭唔當係男人

勇武絲一點,完勝全世界

此POST已完

大把女墊野啦
利申：絲

台女

你又點知人無

港女對腳同屎忽多數無肉喎
可能人大左鐘意d有肉既腳

logic問題
如果好多都改到above average
咁佢地咪變左overall average?

個standard隨時變既姐
利申男人

甩皮甩骨係因為地方落後同窮無錢打扮姐
你去大城市市中心果d一樣好靚

港女脾氣冇得救架，唔好諗咁多啦

我真係屌你老母 咁既post1200正評 係咪on9
話港女正果批又話對腳正 我心諗 台妹d腿先正囉 香港幾多皮膚黑到似賓妹 平板 性格又西又串 一心諗住釣金龜 有例外 但係條件都唔會太好 睇番以前屌港女果d post 而家連登高登真係變撚曬

真

讚依個po 嘅人都onlun9

想知00後妹妹都係邊識仔多？

問題係個脾氣同平先做到港女

咩邏輯
邊忽見到我討厭港男
1. 我話港女唔係好恨同連登仔一齊 = 港女討厭港男?
2. 港女討厭港男 = 我討厭港男?
3. 討厭港男係咪就要隔絕所有同港男有關嘅野?
4. baby condom同she個app冇男人份寫嘅?
諗清楚先講野好冇

你講到港女好高章架喎
唔撚恨港男

你就係港女，否則唔會踩港男護港女

你同啲港女就係失敗者 籮底橙無港男要
所以酸到仆街

改到就係仙女

呢啲真係含家產死臭閪

平胸無得改做天然大波

港女多數係咁仆街

條女正職肯撚定係做雞

似係你仇港女多啲喎

當然

點樣仇女呀 我有根有據

樓主笑港女平胸閪性格

咁同佢地要唔要港男有咩關係

港女唔要港男，對波會自動變大？
啲貪錢同黑面性格會改？

所以佢根本就係駁唔到樓主發悔氣
講啲無根據嘅說話

不知幾多港女好恨嫁又嫁唔出
想要港男層樓
幾撚功利 幾撚拜金 「有樓有高潮」真係港女先講得出

首先第一樣 樓主對港女係有讚亦有彈 係唔係笑就見仁見智

第二 港女喺呢到基本係貶義詞 佢可以係香港女仔 但唔係港女

第三 港男同連登仔都係兩樣野黎 港女要唔要港男同要唔要連登仔兩回事

第四 要唔要港男都唔會令自己條件好左 但我諗佢想講既係 你揀人時 人揀你 你去揀條件好既女仔 佢地都會揀條件好既男仔

至於有樓有高潮 就真係正宗拜金濕鳩港女 完

以前同個台妹ex一齊嗰陣真係好似乜都唔識咁，個人生好似淨係得打機同睇片咁，選總統都係我叫佢投佢先投，仲話不嬲都唔投

推

對波大番小小
個樣執番小小
脾氣改番小小
身材keep 番小小

不如話，乜都執番小小
全世界女人都唔算差啦咁
咪又係整容雞

咁你就錯 樓主似讚實際就彈到仆街
淨係平胸 同 閪格呢兩點
已經插中晒啲港女嘅死穴
佢地反駁唔到

樓主講其他國籍嘅女女 優缺點
只係為免俾人覺得係片面之詞
但係分析完
你睇清楚港女係輸晒

如果改到就世界第一 根本係彈到港女一棟都無

因為平胸係改唔到 去韓國執完啲假波無人會想要
閪格更加無可能改 因為港女係靠閪格扮上菜黎攞著數收兵 改咗等於自斷米路

斷咗米路點買名牌手袋呢

無問題 你將我回覆入面 港男換做連登仔
答案都係一樣

只要連登仔有錢佢地一樣會追住黎含
所以佢果句悔氣說話完全係bitchy

你講到香港女仔唔一定係港女
無錯 所以我只針對閪性格港女 即樓主講果款
所以我唔構成上面所講嘅仇女

你揀人時 人揀你 呢句唔係argument
係廢話 因為換做對面立場 對家一樣可以咁講
叫港女唔好睇到自己咁撚高

所以樓主其實當港女係地底泥

賓周短人地都feel唔撚到 直頭見到冇性慾

用返個logic
全世界嘅女改善少少都above average啦

係呀 千錯萬錯都係女人錯
你生到八兩金咁冇女so你都係因為d女自卑
咁講你有返d自信未

依家香港同大陸冇分別 d大陸妹都唔想要你張證 港男食得屎

睇樓上仲誇張
d油頭暗瘡毒撚要求女友要脾氣好大波靚女長腿白滑

你再睇清楚啲 樓主根本冇讚過其他國家既女咁制
所以只係各打五十大板 港女仲讚多兩句添
不過樓主真正意思各有各解讀 不討論了

同埋我係話仇港女 唔係仇女

你又諗吓 佢彈其他國家啲女 唔代表港女好
彈咗只係減低對港女嘅針對性

但港女仍然係iPad

所以咪話你單純
返屋企打飛機算啦

結論：咩地方既男人都係得把口淨係識嫌人唔夠好又唔會照鏡

"結婚後全副人工要俾哂佢.."
If not, you will be broke after 20 years !

咁其實你想人點？隆？
你j細都冇辦法變大啦

政府都想人民聽話 你聽唔聽

睇死你除左港女一件其他國家嘅都未食過

無得咁類比

因為國家權力在於平民百姓

男女關係權力不在於女性

有長腿有屎忽但波細收唔收貨

港男改少少就世界第一
大隻啲高啲靚仔啲有錢啲風趣啲

但你個例子都錯啦 老公做錯 老婆都要道歉？！
唔make sense

男人夠有呢啲啦，你會唔會搵愛滋基佬屎窟鬼？

港女算把啦
玩返夠皮 做完公廁 到結婚年齡先會考慮毒撚

無啦啦做咩講老公係做錯？ 無中生有

你舉例子 要具體講咩情況下男人做錯啲咩先

況且依家講緊港女平胸同閪性格 點會係個男人嘅錯

咩呀 你第一個comment quote我 我係回應緊老公出軌 老婆都要道歉喎

無錯 都係男人好
對波漲卜卜好揸手重要識跳

話台妹單純嘅人先至最單純
識n個台妹 無一個係真單純

有咩問題呀 日本妹陪老公出黎道歉
即係一種原諒同支持嘅表現

唔係佢對佢老公道歉

等你升中學 學好啲中文先再返黎講

無公主脾氣收貨

冇長腿冇樣j又短
有班以為自己做下gym好大隻
實際咪又係矮肥柒
仲要日撚日叫春話要大波妹 港女冇波
仲要有腿有樣冇毛白滑冇脾氣識煮飯唔介意冇錢
港男？鬼都唔要啦

屌你踩身材，A無閪格我要

條友諗野D思路好有問題，而且佢仲要講到自己講嗰套異常極端嘅睇法就係樓主嘅意思咁，唯我獨尊味濃
事實上佢D解讀到底係咪真係樓主嘅意思，我好有保留

原來老公出軌 原諒同支持係岩既
goodest logic
下次你條女出軌 記得原諒同支持

其實唔係嫌港女差
但我真係搵唔到囡囡....

台妹
日妹
韓妹
鬼妹
大陸妹
港女

比人讚好女仔但比人飛

而家香港生死存亡，仲係到港女前港女後，醒下啦港男！廿年前大外宣大陸西好L正，咪全世界男人返大陸娶老婆囉，個個時代後生仔都係咁唔好賴呀叔。

反送中大把港男港女做前線巴絲，你唔攞黎講？
今時今日仲要攞呢個topic出嚟討論嘅不如屌屎忽算啦，女人唔岩你！

點好女仔法
有無例子

啱呀情願選個唔識字的都唔選港男

細路仔先選擇
架妹台妹韓妹港女鬼妹，一個不漏

秒

港男真係好垃圾 成日怨天怨地

果啲係藝能人
開記者都要俾吓面出席
你估一般家庭洗道歉咩

男人有錢 女人貪錢
先會造成三妻四妾嘅局面
好平常啫 你睇吓窮人會唔會外遇

咪又係錢作怪

女方咁都原諒咪又係因為錢
唔想無咗老公斷自己米路
你當係交易咁睇就明

男人就係咁㗎啦 女人係寵物 有能力就養多幾隻

你自己get吓：

妓女其實唔差
如果妓女係處女同唔收錢
咁妓女就係世界第一

冇㗎
試過半夜攞薑茶比男朋友同埋知佢怕凍咪冬天買定棉胎俾佢又煲下湯咁囉

好 sweet

唔係人種問係，係文化問題
香港人一味追求瘦，越瘦越好
女仔一定要瘦，好多人覺得over 50 kg係肥，條腰25吋以上又係肥
又話減肥係女人終身事業

亞洲地區嚟講女權主義入哂骨
呢幾個月個個帶口罩，女仔d眼神完完全全睇到哂有幾兇狠冷傲

唔好咁痴線 三唔識七洗唔洗對你兇狠冷傲
係街自己一個唔通係咁笑咩
你照下鏡你唔笑既時候都係咁架炸

李佳芯

有次搭lift見到兩母女個胸凹落去, 重屍屍縮縮以為我昅佢.

但係街見到肥婆都有仔
反而我覺得香港男仔偏向飢不擇食

個個淨係識食燒賣撈撈譚仔
梗係飛機場 孛仔糕

係咩
可能我圈子係咁
我覺得港男太知足太自卑

搞到飢不擇食，冇腿冇樣皮膚差大脾氣都照溝
女朋友唔識煮飯寧願自學煮比條女

所以好多男仔都做左家庭主「夫」

依個世代仲要得港女先上過前線

然後就冇然後啦

男既都唔差
大部份男勇都夠疆用架餐攻擊狗隻

可惜比狗拉撚哂

但係點解交友app咁多肥閪好似豬場咁

肥唔代表有波，好多肥婆但ipad

我都愛你呀BB

好衰㗎 深情表白唔話我知

我同樓豬認真討論緊

我未嬲完你㗎

咁都嬲得落 cry

俾你見識下咩叫港女脾氣

今晚呵返